Results for a query: "predelovalne dejavnosti"

Results found in 34624 ms

Frequencies  Document                                 Snippets (limited to 300 characters)
------------ ---------------------------------------- --------------------------------------------------------------------------------
1271         evem.gov.si.371.html                     32 Druge raznovrstne predelovalne dejavnosti 32.110 Kovanje ... 32.990 Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti Sem spada ... iskanje ustrezne šifre dejavnosti /storitve in informacij ... pogojih za opravljanje dejavnosti . V iskalnik ... 645 od 645 dejavnosti Izpisanih je od ... Izpisanih je od
75           evem.gov.si.377.html                     Defektolog v zdravstveni dejavnosti Dekan oziroma direktor ... Dietetik v zdravstveni dejavnosti Dimnikar Diplomirana medicinska ... I v zdravstveni dejavnosti Laboratorijski sodelavec II ... II v zdravstveni dejavnosti Laboratorijski tehnik Ladijski ... Logoped v zdravstveni dejavnosti M Magister f
35           evem.gov.si.452.html                     Druge storitvene dejavnosti , drugje nerazvrščene ... e-VEM eVEM›Dejavnosti›Druge storitvene dejavnosti , drugje nerazvrščene ... ) Druge storitvene dejavnosti , drugje nerazvrščene ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... in tehnologijo L
31           evem.gov.si.653.html                     Dovoljenje za opravljanje dejavnosti specializirane prodajalne z ... radijske ali televizijske dejavnosti Dovoljenje za izvajanje ... za izvajanje sevalne dejavnosti Dovoljenje za izvajanje ... za izvajanje sevalne dejavnosti Dovoljenje za izvajanje ... za izvajanje sevalne dejavnosti v drugi državi
29           evem.gov.si.72.html                      od dohodka iz dejavnosti Republika Slovenija SPOT ... od dohodka iz dejavnosti Davek od dohodka ... od dohodka iz dejavnosti Ko začnete opravljati ... od dohodka iz dejavnosti . Za dohodek ... Za dohodek iz dejavnosti se šteje dohodek ... neodvisnim samostojnim opravljanjem dejavnosti , ne glede ...
29           podatki.gov.si.340.html                  in druge zdravstvene dejavnosti , d.o.o . ... SAN , zdravstvene dejavnosti , prodaja , ... za socialno varstvene dejavnosti , d.o.o . ... za opravljanje dimnikarske dejavnosti d.o.o . EKO ... zdravstvene in izobraževalne dejavnosti , d.o.o . ... INFRA izvajanje investicijske dejavnosti d.o.o . INFRA
28           evem.gov.si.398.html                     usmerjene na opravljanje dejavnosti ( npr . ... za namene opravljanja dejavnosti ipd . V ... mesecev z opravljanjem dejavnosti v Sloveniji nismo ... uporabljali za opravljanje dejavnosti . Ali se ... za namene opravljanja dejavnosti ipd . ) ... Slovenije vpišejo samo dejavnosti , ki jih ... glavne a
18           evem.gov.si.28.html                      za opravljanje gospodarske dejavnosti . Lastnosti zasebnega ... niso za posamezne dejavnosti ali posamezne vrste ... ustanovitev in opravljanje dejavnosti zavoda . Ime ... iz opravljanja nepridobitne dejavnosti se ne obdavči ... : je število dejavnosti , za katere ... sedež zavoda ; dejavnosti zavod
18           evem.gov.si.460.html                     Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ... e-VEM eVEM›Dejavnosti›Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ... ) Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ... Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ) ... eVEM›Dejavnosti›Drugje nerazvrščene predeloval
17           evem.gov.si.42.html                      / Načini opravljanja dejavnosti Republika Slovenija SPOT ... poslovni poti›Načini opravljanja dejavnosti Načini opravljanja dejavnosti ... dejavnosti Načini opravljanja dejavnosti Najpogostejši način za ... za zakonito opravljanje dejavnosti je ustanovitev podjetja ... primerih opravljanja določenih
17           evem.gov.si.442.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... naslednje dejavnosti/storitve : dejavnosti za izboljševanje telesnega ... zaokrožitv
16           evem.gov.si.265.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... za opravljanje dopolnilne dejavnosti na kmetiji in ... opravljanja posamezne dopolnilne dejavnosti določajo področni predpisi ... pred začetkom opravljanja dejavnosti registrirani ali odobreni ... pogoj
15           evem.gov.si.266.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... za opravljanje dopolnilne dej
15           evem.gov.si.272.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... za opravljanje dopolnilne dej
15           evem.gov.si.276.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... in prehrano Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... za opravljanje dopolnilne
15           evem.gov.si.522.html                     Spremljajoče storitvene dejavnosti v kopenskem prometu ... e-VEM eVEM›Dejavnosti›Spremljajoče storitvene dejavnosti v kopenskem prometu ... ) Spremljajoče storitvene dejavnosti v kopenskem prometu ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... p
15           evem.gov.si.564.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... za opravljanje dopolnilne dej
15           evem.gov.si.574.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... za opravljanje dopolnilne dej
14           evem.gov.si.140.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... začetkom opravljanja stratešk
14           evem.gov.si.267.html                     SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni subjekti po ... za opravljanje dopolnilne dej
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------